{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 골든데이지 서귀포 오션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウト時間は午前11時までです。 ただし、早いチェックインと遅いチェックアウトのためのイベントを提供しています。 イベントを通じてチェックインは午後2時まで、チェックアウトは午後12時まで可能で、追加費用なしでご利用いただけます。 ホテル内の客室はすべて禁煙です。 また、歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは有料で提供されており、客室内にはセントラルヒーティングシステムも設置されています。 駐車はホテル内の駐車場をご利用いただけます。駐車時間は午前6時30分から午後10時までです。 ただし、SUV、RV、大型車両および電気自動車など軽自動車より高い車両は駐車タワーに入庫できません。 ホテル内部に電気自動車充電所はなく、駐車要員の案内に従って駐車してください。 駐車場が満車の場合、徒歩3~5分の距離に外部駐車場をご利用いただけます。 付帯施設としてはレストランとセミナー室があり、ルーフトップ屋上は午後6時から10時まで運営されます。 朝食は午前7時から10時まで利用可能で、締め切りは午前9時30分です。 キャンセル規定はチェックインの5~3日前には1泊に対して50%のキャンセル料が発生し、2日前には1泊に対して100%のキャンセル料がかかります。 ノーショーの場合は全額がかかります。 チェックイン以降は日程の変更ができず、変更時に全体日程に対して手数料がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "早いチェックインと遅いチェックアウトのためのイベントはありますか？",
            "answer": "はい、早いチェックインと遅いチェックアウトのためのイベントを提供しています。イベントを通じてチェックインは午後2時まで、チェックアウトは午後12時まで可能です。追加費用はかかりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内の客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉や歯ブラシ、カミソリは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは有料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはセントラルヒーティングシステムがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはセントラルヒーティングシステムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の駐車場を利用できます。駐車時間は午前6時30分から午後10時までです。ただし、SUV、RV、大型車両および電気自動車など軽自動車より高い車両は駐車タワーに入庫できません。また、ホテル内部に電気自動車充電所はありませんので、駐車要員の案内に従って駐車してください。駐車場が満車の場合、徒歩3~5分の距離に外部駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にセミナー室はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にセミナー室があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ屋上は何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "ルーフトップ屋上は午後6時から午後10時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は午前7時から午前10時までです。締め切りは午前9時30分です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はありますか？",
            "answer": "はい、キャンセル規定があります。チェックインの5~3日前には1泊に対して50%のキャンセル料が発生し、2日前には1泊に対して100%のキャンセル料がかかります。ノーショーの場合は全額のキャンセル料がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に日程を変更できますか？",
            "answer": "チェックイン後は日程の変更ができません。変更時には全体日程に対して手数料がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 652
    }
}